有無巴絲做緊 e-commerce/ mobile apps既公司

想搵呢類公司
但係搵黎搵去都無咩選擇
會唔會有咩platform 易搵d

你想入去做咩位先

hktv mall請人喎
btw 做緊e commerce 既工

對客，或者operation 都ok

搭車去都要個半鐘

你之前係做咩？其實jobsdb 一search 就成堆啦喎。

做開對客個d

Pushhh

Push

你答得對客/ operations果d都有問題啦
工種差天共地

我都搵緊e commerce既工！但發現好少jobs opening

真係幾少下我做做下都唔知career path點
有無ching可分享下

做緊
好低人工

要識啲咩先入到行？

Start up?

上市公司

我公司要人，留tg講

我請緊 android app developer! 有冇興趣?

想搵份ecommerce executive/officer 都好難

Tg: lookfornewjb

其實易搵

請唔請Intern ？

fresh grad 可以， 要 full time~